求救！HKexpress買左機票但臨時去唔到，可唔可以轉畀人？

買左單人12月來回釜山千零蚊，有冇得轉畀人？定係一定要取消/改期？聽講取消淨係拎得返機場税同燃油附加費，仲要畀手續費，分分鐘倒蝕。

唔可以

搵同名同姓

無㗎喇廉航

又關廉航事 唔好人云亦云啦

要同名同姓 / 差好少